新研究！官方發現科興疫苗能防止接種者感染任何病毒。

整死你你咪唔會再比病毒感染
根本科興疫苗個原意就係咁